SENS 討論區 (3)

留名

唔玩喇
比番D錢我

坐貨了

唔太使怕
你睇其他連登愛股

SNDL

依兩日咩事 回咁多

好彩有100張3月7蚊SC 止左1/3血

大市總有d影響

我都係
尋晚果斷開一開
我放多陣先，而家有埋四月 call 唔想太大 risk

我長擺唸住 起碼擺到0.1買返

信念

持股要既唔係信念
係足夠既margin 同錢

唔放到佢到期? 要0.1買返?

4.6加左倉 瞓得教

行權又要 clearing 太煩
到時俾番佢乾手淨腳

Sens 歐盤跌到仆街喎
搞咩美股回咁少 想加倉

我做short 唔鐘意等到期 我會用錢買返d廢紙
避開黑天鵝 同埋free margin做其他position
唔賺最尾果小小

1分鐘成交都多過歐盤成日
唔好當真

唔係咁都驚掛 佢硬淨過好多股

想問下邊度睇到歐洲個價？

反而好想佢跌多啲
低價再加

肯升返上去未

lm

4.38入左

4.68 加倉

4.45加咗倉

跌多日應該就差唔多

今晚訓覺冇眼睇

新貼留名

Lm

盤後

又要含

震走老散同一批攞錢救急嘅人姐

我入夠貨可以郁啦

加到2400股 可以郁

今晚殺$4 call?
有成萬張

跌到4
咁就考慮加到5000股

原本倉4.1
前兩日見升加倉變平均4.6

準備係香港俾人屌打

唔知會跌多幾多日呢

跌又煩幾時跌完
升又話幾時跌 等大家入到貨

再入250股

未入夠貨呀
跌多吓比我入埋最後一注先好升

求下你上番5蚊

應該好快

唔洗咁驚喎

3蚊有貨,諗住用張long put對沖,再用short put減成本+撈貨

好像話2x號有conference

咁不如開近價SP加遠價bull call spread

唔知會唔會令到佢爆升呢

可摸耳跌埋今晚

盤前追加

回左兩日
睇今晚有冇上翻

我只係希望升升升

上到100蚊tag我

上到100蚊個刻應該已經係經歷左一次股災之後既事

你而家可以del app
上咗會有人開po架啦

上100蚊果日連登都唔知仲全唔全在

一陣咩位入得補倉？

血色星期五 R u ready?

前景一片黑暗

支牛話因爲有大量4蚊call
所以今日收盤前應該跌穿4

呢啲故仔咩股都有聽過

大戶一定有買定Call定少少

之後盤前升10% 最後收盤跌10%

今日盤前升3% 盤後跌17%

升

可以再加倉

我5.2入左1000
希望25號上番

呢幾日都係盤前升好多 之後開市就跌

每日等緊WSB

去撚曬pltr到啦

WSB 大不如前喇

gme同大麻股 兩次之後

nok bb amc koss

韮菜都要時間生長

睇見個二萬張 $5 call
個莊又淨袋過百萬美金
大家今晚早啲訓

我今晚掃上去4.99 準備收市多空大戰5蚊

Short Squeeze !!!!! DH!!!!!

有冇ching渣緊ctxr, 好多人話sens二號

Jason唱票

呢隻又咩黎

岩岩爆到上2.4

Sens 自已都未爆上去 咁快就2號

今日先知隻野索羅斯都有貨

索羅斯跟連登仔買 連群又贏

廢老

gme 個陣都係咁講

好多韭菜高位被套

呢隻野今日突然中外youtuber都力推
好多留言叫人推

真係入 都等爆完後 回落果1-2日先搞

都係比盤前低

轉埋燈

sens呢一刻唔係資金炒作寵兒
連續3日 開市前炒上5%
開市碌落去

屌 高追左

今年年中再講啦 4 5蚊應該都唔係咩高位

唯有希望22號Conference 有野講

4.7$
要坐幾耐

隨時今日都上返啦

咁樂觀
大市跌緊喎

睇大市跌定升唔係睇指數咩我見而家3指數都升緊wo

V緊

Sor 頭先睇錯嘢

BEKE救倉

大棍上

sens 要人

上呀

恭喜在座咁多位

Deep V

快d走呀！

愛回家了

5.6要坐幾耐

下星期好走啦

均價4.9@2400股

唔想豬咁多

會唔會好似琴日咁 收市反肚

4.5入，個心定d

應該唔會啦今日 出面無事喇

希望唔好好似阿仙奴咁次次都要搵定平安鐘

少少地加左300股

Penny Stock真係唔夠膽做trade
永遠唔知佢幾時會拉升

大戶尖

4.97收住貨先 岩岩戶口d錢用左黎買宵夜 俾人call margin

btw 我搞掂左套 SC $8 SP $3
而家成本 3.6 ，低過 3 蚊就用生命硬接，應該唔會執掛

入夠貨啦我
可以起飛啦

今晚唔知到唔到5

話左唔會
個莊食晒啲權金去玩女仲好啦

而家呢個價位收市 我已經ok啦

岩岩set 4.98出
一下趺到4.75

準備做長線股東啦

幫緊你幫緊你

放晒了

怕條毛
三千股阿叔食晒佢

4.97後圖形態轉左

唔係好正常咩 呢幾日都係咁

你SC係cover左?

咩價位可以加到倉？4.5得唔得？

4.45-4.55都可以我覺得

諗住揸幾耐貨？

依個位渣得起碼2-3個月

係估緊隻股呢2-3個月都係呢個位定點？

依個位入得就唔係追佢破頂 係坐到佢pull back完再上 pullback幾耐無人知 但唔係搏下幾個trade day就爆上囉

4.45加左100股

有冇炒crypto

走左去玩ZOM 下個月再返嚟
呢隻太驚做高J師
呢家入都要SH到6月

我有 $3 LC
全部4月到期
即係 LC $3 SP $3 SC $8
圍埋打和點 3.6 ，而家唔理架啦，到時最多咪接貨

5蚊走哂佢

妹下妹下升唔到上去

又要等下星期

比啲耐性啦大家
講真宜家咩消息都未有
慢慢升上去好過比WSB玩爛啦

好奇問 25號果個會有咩嘢用？

研討會?

ceo出來講下公司發展，產品

可能無料到
如果喜出望外就最好

比WSB玩仲好
上到100夠架啦 唔貪心

冇

我無咁大貪50都夠

你個名
上到50我真係驚

賺硬

係咪好似下月中財報
會唔會跌一波

擺成晚4.4 都加唔到倉

2.9@1500 15張 3月19 4$ call

100仲唔貪
有10都偷笑

琴晚最低位係4.41

都話4.45-4.55點解要貪
不過仲有機會既應該

唔好用牛牛囉

見前日落過去所以想搏下

射倉囉
咩叫唔洗T+2? 賣完即刻轉到返銀行?

即係可以day trade
賣完唔需要等t+2先再用得筆錢買其他

間間都得架喎

致富唔得先

下 咁on9既咩

即日買賣FT都唔得
要隔一日先會比返你
但如果隻股已經買咗兩日，send埋email比你
啲錢就可以即日賣即日用

真垃圾

好後悔因爲佢黃而用佢

無留意FT係唔係黃
我用佢因為0傭同真離岸
同埋即日就幫我開到戶

好似得喎，我星期四買左隻之後突然睇岩隻新野，即日買賣

我講致窮
要t+2

quote錯，想覆上面，我用致富

我試過即日唔得呀（sndl)
要啲收到email嘅先可以
下次再試下先

我覆錯呀sorry，想覆上面講致富

用IB啦

5.6入左表示好凍

2.2 入 4.1放哂
另外仲有十張3月19到期既2.5call

低你一蚊都好凍

下星期係咪要25號前走

勁

5.5放我就勁 4.1放有咩咁勁 啲call都係升100% 上番5.5會放埋啲call

有conference? 定係我記錯左

Yes

短期會上到5.5？

點解有conference要走

Buy the rumour sell the news?

有冇巴打入咗AIKI

三個月內應該唔止5.5
不過止盈

等佢增發
尻估佢上到7蚊之後增發變返5蚊

醫療公司參加呢啲會等於幫自己宣傳，如果係會上得到行內人注意就係升嘅時候，無記錯之前bngo又係參加左個5日會議，連升左5日，當然如果無任何好消息就繼續橫盤

```[member]我俾我班 frd 屌做咩教精人#haha#dog#haha#dog#@_@#lny#@_@#lny岩岩番黎見到七百正皮嚇親應該好多傷亡#haha#dog[/member]

```

我覺得5.5$ 係頂 頂盡6$
不過都祝大家升到十蚊發財

琴日4.45孖咗20000股 依家夾埋35000

我之夠以為4.1係頂我個人見解止盈姐
祝大家賺多啲

5.2均價表示好撚凍

一樣
我地圍爐啦

做咩

被連登點名股票表現近十日波幅

救世 post

conference 係公司出來講前景，產品發展之類
唔算實質因素

實質因素係FDA出180日 Approval
如果出到 就會望360日

真大戶

依家2700股 我諗最多加到5000股

救世主
弟兄你有幾多股

30張 call option

大户
溝貨單聲

出貨講返聲

t+2
所有券商都有(好像美國政府要求)
firstrade都有

過左25000萬美金
申請升級融資帳戶

就t+0同即日買賣 都唔犯規

有時有T+2比自己冷靜下係好事

震倉

你仲多啦

有錢齊齊搵

快d到聽日啦

應該橫盤, 不過呢排睇緊d呢隻先得
驚有大動作miss左

橫就岩啦！等我入埋最後一注

前日殺哂5蚊call
依加應該會升返企5蚊？

4.62入左 依隻好迷

不妨了解下隻產品對依家糖尿病人個正反影響, 同個突破性先

做到180日都未算好有優勢
如果唔洗transmitter就贏對手一條街啦(呢個都中好似係目標之一)

末日call左8$

各位一齊集氣今個星期Healthcare Conference有好消息

好奇當有利好消息升到＄7－8咁上下應該點做

係屋企數錢
All in左既巴打可以買定碌棍
聽朝返去打個衰老闆

成本＄4數唔到喎

乜都唔做 等100蚊

要等幾多年？

呢隻擺到年尾大家覺得保守計會幾錢到？

只靠尻吹你想10-40都得

畀啲信心
呢隻有前景唔怕坐
等到年尾就知值得等

年尾我諗最少都$10啦下話

無話一定嘅，睇最少8先，有驚喜好過失望

大市今日唔多掂喎會唔會升極有限

又唔掂,已經唔掂左成個星期

Feel到佢閂水喉

點feel

而家經濟好咗要追返個Business Cycle 掛，星期二破頂之後好似個氣氛一直係咁

叫全世界買 好快100！

10年升100我都賺 因為我十年都搵唔到2300萬

如果一個大浪拍落黎呢間野頂唔頂到

美國國債收益率上升

個市成日左一巴右一巴 清完轉頭同你v 都唔知點做好

到時真係恭喜你呀

最大問題係大股唔跟創新高
升晒啲二三四線
資金由大股流走

佢有另一隻糖尿病股升到$400

用左年半時間？

???

Dxcm

咁呢間都係用左好多年先升到400蚊

盤前-3%

今晚應該大跌
道期 納期 都大跌

又跌，幾時先返到屋企

師兄你幾錢入？

就出財報，點睇？

跌囉點睇

大盤拖累

醫療股 財報
除非太離譜

應該都係留意fda approval

睇vol冇大手出貨都揸到實

今日要唔要去排定隊上ifc

希望25號conference有野講

坐穩囉 咁簡單

今晚再加倉

由加一千股 到加幾百股 今晚唸住加3股

我有兩股係屎忽隔離

均價幾多？

=上個星期五

好心美國早少少派錢搞搞個市啦

驚西咩
應該慶幸冇咩人 5蚊樓上坐
慢慢等下，好快會點火架啦

今日終於4.4加到倉

再加

Yolo sens u to the moon 做人做狗自諗

今晚跌既再做一 set SP $3 LC $3
15張

一加又v上 再放返 又減成本

其實呢隻野都幾硬淨hold得到4.4到4.5左右

靠你托市喇

撞正武肺，Roche 又做唔到野搞到要減磅響破產邊緣，多得Ascensia 救番一命
希望大家都搭岩火箭

又上返去

4.63冇郁過

盤前跌
盤後通常都插水？

無必然關係

上個星期趺得最金果2日(星期三，星期四)

香港時間6,7點 sens 仲升緊10%

屌
打錯
係通常見一開市
都會比盤前低好多

個倉變咗sens 3倍etf

睇黎5.6有排坐

只可以靠SP SC回血

我頭先都5.06均價
千七股
之後一下賣哂
再4.5入番千八股
暖番小小

2500股 均價 4.9

2500 4.58

減持咗些少

不巴減持

你班友又話跌會撈貨
點知 不增反減
已無錢撈了

呢隻係咪差唔多玩完
利申2.2成本

整左套零成本 $3 打和既 LC SP SC 組合

應該係
利申：1.3成本

你試下將張圖拆開三段
2.1 到 3.3
3.3 到 4.36
再對上係 4.36 到 5.6

對比下每個範圍入面既日數同成交
睇下睇唔睇得出

即係SP+bull call spread 我之前講果款

係
計到冇成本就衝入去啦
應該唔會執笠掛

加到3000

大家點睇呢下大成交

唔係幾識睇係唔係有大戶入咗SENS貨？,

莊家完美控市？

trxc咩料

穿左鑽石能量低4.5

其實隻隻都好紅下

突然暴跌 豬死了

此股已完

一穿4.5就直插
profit無哂 開始豬錢了

輸到訓唔著

麻木左
上星期三四都試過咁跌法

SH定走好

其實醫療股屬於新經濟定舊經濟股

呢隻屬於妖股

起身見到 一頸血

無穿泳褲股

今鋪睇黎有排坐

驚要坐既朋友可以試下 cover call
IV 高所以近價既 SC 都可以幫你執番幾毫子

散水走人？

想等埋conference call同fda前

納指最近無運行

跌落4 再諗下加

點解你地咁有信念
尖峰巴走左未？

個大市跌你走得去邊

跌到4再溝

希望conference 有野講

26號conference call?

遲啲財報可能仲要再跌

可能係財報果陣加貨

(已3000股)

Keep cash?

4.0入手1300股，嚟緊咁多消息，坐一陣唔洗驚

財報都跌
都係想搵餐飯食姐

有啲想現價加注

佢好似keep住虧損緊

好彩冇繼續高追呢隻
差啲做高J師
5@300

一般預計都係虧損
而呢個虧損 有機會推落少少個股價

醫藥，高科技股
前期投入高 收入低

好多時係長期虧損

主要留意fda 進度
180日 360日
校正頻率

虧損係基本，但求唔好多過預期太多

1200 股 4.1 留名
一開始2.7 入，慢慢加倉

師兄宜家凍番啲未？

2000股@$5.3 點樣部署

Covered call

貼下倉

無啦啦1000股變到9000股

SP接左

好凍呀屌
最初均價3.74
之後溝上 溝到5.06
而家就4.5

果8000股都幾係野
成本成4個幾接近5蚊

屌呀 又反肚 怪唔得今朝起身咁凍

今日可以升返啲未

無錯 同大家共同進退

跌咁多痴線

今晚再跌，我就見紅了…

有冇人可以話比我知做咩突然跌成咁

已經見緊
而家睇3月4份報告睇下有無野睇
之後我等6月先再睇呢隻啦屌

毆暈自己幾個月後再睇返就差唔多
5.23

好凍呀

4.7 都好凍

3.9就黎見紅

收到wind 今晚大家要坐穩

3.8…

3.8係上一個平台位

再穿就2.7

3.8入 走唔走好

走到咩你

本來均價1.7 早幾日心急4.8加咗好多溝到上3.5

-17%

其實想加倉 但firstrade 要9點先買到

坐？

已走，穿左，全倉紅

BUY THE DIP~

手上 無錢
要過1，2星期 先有錢 加唔到

已加倉

3.5加倉

盤前都驚

屌大特價咁快完

夜啲仲有

開盤仲有

平左孖算
遲吓再搏

走咁啲先 唔太樂觀 留一半

penny stock大洗板

搵左幾隻醫療股

sens -10%
bngo -8%
trxc -15%
ctxr -10%
clbs -12%

sens已死

冇錢加倉
就黎震走me

你老母 就同你sh

-15%

機會又黎了

有冇師兄加左倉？

我打和位走左，隊你唔住

加夠貨了 升得未

加左 但仲係蝕 諗住坐佢半年

先都加夠啦可以起飛啦 captain

清倉保平安

清左 等機會再入 呢幾日太癲喇個市

3.3以下可能接返

屌一講完就3.3

第二到賺多d

可以了

今日有咩壞消息搞到咁款

3000股被秒殺左

納指插水

清晒，唔敢買住，買咩都跌

唉 又蝕住走

To the core of the earth

4.7 3000股 蝕到爆廠

今晚個倉應該-15%

上面位Ching 入返未 3蚊都黎緊

特價已完
冇錢加倉

搵機會入ing，宜家1200 3.3

同你差晤多繼續sh?

3.1 3.2都加左少少

依家幾錢爆左data

型撚到 real man 說到做到

一下就個買盤就fill哂直落 想幫大家頂住都唔得

3.38

我盡力了

等埋過2日有 conference event
睇下間野之後有咩發展
反正而家走都係輸

TSLA穿埋650

型撚到

cls豬死了

我呢到咁少錢，樓豬就真係型

俾番啲錢我

均價3.7 再溝溝先

唔驚咩你，你好似仲有幾萬股

3以下我覺得仲可以溝

真 反正除非真係股災唔係基本上都唔會再差得去邊

3蚊樓下 打算加多1000-2000

依d股票零孖 唔爆倉就無咩好驚 我高位到而家draw down 仲未輸哂2月profit
不過帳面好撚痛

佩服，我一月到宜家賺嘅無晒

今日搖身一變
Elon = 正契第
Wood = 公廁雞

3.2 又加咗倉

我都差唔多

咩事

笑左 我又賣係低位

盤前止蝕有點蠢

4.88 @900 cls

琴日4.4加倉 今日跌到咁

sh到佢升上100蚊為止

加完暴跌

一開盤已經唔見幾千蚊

好驚插去2 有時SH輸死 守止蝕之後又升返

SENS走左 仲要賭既 去CLBS望下 穿哂配股價

ching sh？

玩股票真係玩到好有挫敗感 好似點都係錯

sh緊
無理由盤都未開就走

溝完hold到6月啦
陪下我唔好走

驚閪咩，又唔係GME，有實質數據比你睇，係都等埋fda approve 180先啦

今晚開盤睇定啲先 繼續跌可能真喺要長渣

盤前多數有伏
如非必要大家可以等真係開市先決定點做

無論走定留都係

咁突然，會入返？

唔係 我語癌
我意思係叫走左SENS既可以睇下CLBS
我一股都無走

一齊加佢老母！

我夜少少再加，唔好忘記first trade 同robinhood大軍

本身2.x成本 上星期4.7以為已經底加咗倉
依家溝到3.7 不過對呢隻有信念唔怕長揸

有2000股clbs

雖然今晚任何penny stock都
係跌得咁上下

又上返拉好野 一放即上

一開始預持貨一年

所以呢一刻都唔會賣

打算加到500股 拉低個價

好大壓力阿救命

本身set咗3蚊再加1000股 點知去唔到
唔知係好事定壞事

升可以,跌奉陪,割不了

本身諗住sh到6月

無嘢好驚都係跟大盤跌，有能力咪加倉，無能力咪sh，買呢隻都預咗渣一排，依加咩利好消息都未出，回調一下先健康

我啱啱頂唔順放咗 依家升返 覺得好辛苦

放咗心舒服就唔緊要啦 日日都開市，總有機會賺

如果覺得好大壓力其實係咪唔適合玩股票 我依個星期不斷喺度思考呢個問題

下次留個言 睇下連仔恐慌指數再決定

代表你買得太多 / 用緊生活費

依隻應該有力彈返啦

知道
我今個月真係好大壓力 追返少少數又輸返出去
真係好唔想玩股票 好唔想玩 一到五點就緊張
如果跌市就匿埋係房 咩都唔想做 淨係望住部手機
但係唔繼續玩又點回返本 繼續玩有可能輸越多
成日放完見到又升返 完全比情緒操控
我真係唔知可以點做 好辛苦

巴打你買左好多？要練下心臟

證明你放得太多錢落去？

岩岩睇佢出既post gme+sndl

55 個到輸左好多

絲打黎
我好廢 屋企人都叫我唔好玩 話唔想見到我咁
好辛苦 如果12月冇開到個股票户口就好

short put 下個月到期5蚊接你地貨未驚過

尖蛇CLBS剛剛入左 有冇咩啓示 目標價係幾多？

-8%

firstrade 撚真係屌出聲

有分析師好似出14蚊

咁有冇分析師話SENS可以去到幾蚊？

佢果隻血管醫 概念上好好
但唔知實際應用上有幾大作用

你用緊幾多身家係股票户口？ 之前有無賭過其他野？

SH💎🖐🏻

你都傻嘅
ft有足全盤前嘅話你頭先見-22%仲撚怯呀
冷靜d,如果走就恨心d
心情舒服d 都好

最好唔好同你屋企人講 買咩股

最煩唔係輸錢 係見到你屋企人唉聲唉氣

輕倉先有機會hold到上去
重倉50%實走人

原本預佢配股
家下佢都唔使旨意了

佢地冇怪我 仲話比返錢我 寧願我唔好玩
係我自己掩飾唔到 係屋企成日垂頭喪氣

wsb去咗邊

其實點解之前會升咁多

高位追貨 溝高左 又無錢再入
3.7@1150股
但SENS 係呀叔全倉抗壓最勁果隻
SH 對前境仍然有信心 出糧會再溝
隻TNXP 真係食左屎 就黎跌到1蚊

炒概念

但其實呢隻股已經算係相對上有根據

因為係參考dexcom個股價

過到180，365日 fda
同校正次數可以下降(例如一星期1次)

產品就會有唔錯競爭力
就算10-20%市場
股價都會高過依家 變成一間中型股

咁真係唔好玩落去啦

最近日子

2月25日 conference
3月4日 出2020 Q4業績

豬死了

玩股玩到壓力太大
就應該考慮唔玩

繼續玩有可能輸越多

雖然長遠來講
股市係一浪高過一浪

08年呢種世紀金融風暴
最後都超返哂

咁幾時先知過唔過到fda

6月

wsb進場今晚炒上10蚊得唔得
唔想面對股災豬死了

驚既就買返廢老+避險股啦
最緊要係識分散風險呀 呢到係一定比出面更風高浪急
如果想每晚訓得著又唔洗睇就TSM 啦！一定安全過你老母個西
諗清楚自己風險承受能力先好入場
利申：入左tsm 個西避左半年先走返出黎

tsm佔30%倉
不過今晚都大跌

算穩架啦
起碼你仲有息收呀！可以用息再出去搏

今晚見3不是夢

set定3.2 500股

有機會，過多陣

SET左2蚊幫手足們接貨

我d fd 90%都係照hold

趺左好多 唔hold都唔得

今晚要將啲 cover call 轉位，由 $8 換落黎 $5.5

又準備俾人怒屌屎眼

仲call 5.5,太高了吧

Short Call 呀
我做 bull spread 加 SP
個張 $8 call 派晒彩就換張 $5.5 搏派多轉

我本少
得4隻 SENS,FUTU,ARKK, PRNT

3.24 CLS
Strong Hold算

一開市
成個倉再直插

屌3.2

京京

3.2溝咗少少

插落2不是夢

3蚊再加

係咪要見2字頭

3蚊輕鬆達標

好恐怖

今日係大滅亡日

要落1字？

穿埋3 玩撚完

到底仲有咩信念仲揸落去

依加走輸到仆街

Sh

真
sh

有無SPAC跌穿埋10蚊

就v

成日都有啦，未有target嗰啲

SH

有無得幫我扑撚暈自己
等fda

個市彈返唔少諗緊走人有機會再入

全倉 - 13.92%

見識小 以為10蚊係金剛底

入緊錢去溝貨頂佢IB 死網
5分鍾由輸30%變20%

但無乜會穿9好似

miss左2.7呀屌

好彩加得切

我都唔夠僵入
掛住斬其他野

話咁快低位上返成蚊，不過真係唔敢加

掛左2.5入唔到

屌沖涼無睇到 無加到

升左成1蚊咁大把
回到好多本的了

岩岩掛住炒sqqq
錯過左特價時段

掛住做其他野

我都miss左低位，係3蚊有加左小注咋

壞app加唔撚到

唉宜家均價3.2，都係有少少高

準備再玩過山車

心痛
無錢加倉

均價4.58 望住2.8冇錢加倉

買d LP黎減一減margin先

我本身4.2
得翻一發子彈驚得濟唔敢入

我可以入12股 多到

未入錢之前 可以入到3股
岩岩過左數 但已升返3.65

繼續努力

發達了

咁上返係咪想轉燈

有少少

話咁快上返我成本價3.9

過尻左呀叔3.7成本價
同ZOM兩隻最重倉
都就轉燈了 沒事兒

如果有人2.75入到真係爽到傻
一陣就升成蚊

2.75得果一下姐,3蚊入都fat啦30%

technically黎講
開盤後升左接近30%

冇錢溝

美國個邊呢兩日臨盤中收市先黎急跌
勁仆街

我淨係了結左三月個啲，一 set 輸 0.12
其他咩都冇做

我買d LP黎增加購買力 蝕幾千 費時加margin爆倉

無錢追真係好慘

有咩慘得過有錢都無溝驚佢又跌

我都係有錢但唔夠膽入

轉左燈先gel

劇本臨收盤再急跌

我覺得會

分注慢慢入啦

掛定$3同$2.5
佢敢跌我敢入

恭喜成為股東

我都掛左2.5
訓

我掛緊2.8

琴日已經入曬望住佢跌
無錢再溝

2.5 all in

4.88

睇下隻野走勢同納指直情係copy出黎

幾時過fda?

好似最快都要今年Q2

7月前，實際未知

$2.8果野入唔到，太忙
賣貨頂margin

岀面啲人話大跌市 small cap 好危險 但我有幾隻 點算 bngo sens zom

屌 打完牌miss咗低位

今晚榮辱互見
sens 唔錯

我仲有兩隻破位新高

bngo sens都幾好，zom垃圾

不過收市都係跌

?

指開市 4.07
依家after market 都係3.93

如果無補倉 就跌

琴日低位（3蚊樓下）

有加倉 冇加倉

聽日開conference?
就嚟捱唔住啦

LM

無cash 溝 on99

4.9 坐緊 快笑我

我覺得長期一定升
但真係唔想被綁咁耐

hold住就得
估計無股災應該升到上黎既

真 好輸time value

希望conference可以上

納指

坐死哂
有子彈執貨既話 一晚40%profit

真 其實有cash尋日穿 3 想溝。。。

入咗錢
準備今日溝

太遲啦

咪試下
本身尋日入 但入唔到
哭能咗

cut哂堆濕鳩基金
(20頭幫人買 供左幾年都唔係升好多)

但要2，3個星期先有錢

到時股災都完啦

邊有咁快上返5蚊

今日好似又話大市跌
今日跌多次落＄3都唔奇
不過睇完琴日呢隻似頂得下

今晚跌就溝！

琴晚落到3.5以為差唔多到底加左倉
之後食個宵夜一睇原來最低2.8

昨日好多股到好撚底，夠膽撈底仲賺過平日牛日

如nio抵至41

真係留現金唔好all in唔係跌都冇錢溝

今日升少少都夠

盤前唔夠力升

經歷尋晚，個個mon住等跌加倉，唔敢買唔敢賣

加唔到倉

今晚大把機會

排下3蚊先
今日應該唔會大瀉

聽晚佢地有conference
26/2 朝早就知有咩料

收市先知我估

25/2 12:00 Eastern Time

覺得呢類conference吹水會多

除非牽涉fda approval

吹到未來有啲期望就起碼可以保住唔會大跌先

係, 但吹下之後有咩發展都好過冇消息

如果吹下360日產品進度都夠升下

暴升

4.2

有冇人坐到火箭

屌入唔到

突破爆上4.2

不過同家鄉 仲有一點距離

琴日剩係小注加倉咗

返到家鄉喇

冇錢加倉

而家盤前同之前一樣升咁多 唔驚開盤就暴跌咩

順手又收陰

大市唔跌咁多嘅話都無咩可能低過尋日

尖蛇 隻CLBS 會唔會開個貼？ 琴日跟左你 仲💎🖐🏻緊

clbs出面有一個貼
不過無咩人

呢隻 有2000股
初步部署左

尋日暴跌前賣晒，啱啱2.04入左第一注

尋晚唱唔切美金加倉

唔開喇 我輕倉 會坐到double先減一半 睇下坐唔坐到上14蚊

你幾股clbs

6K

Me3.1k ok, SH到4蚊

特價時段完

盤前回緊 而家先開始

幾時先jel到頭

做乜突然間又全部插一插

尖蛇你目標價幾多

同問

無目標價 升先再講目標價啦 5蚊都未企穩

又要開始㩒平安鐘

納DEE 又跌緊百幾點
未出糧 無錢溝了

SENS救全家

3.99

FSR
盤前20.5走左一半

what 9 is this

Fisker
做車

你賣左就會升

唔理佢啦
而家睇呢隻過4蚊

你有你睇
佢有佢唔升

升到5蚊就走

5.6表示⋯

2.8都未走 冇10蚊我都唔放過佢

記唔記得GME教訓

記得 所以升到咁上下降低成本先

4.1, 返到家鄉了

唔好jel呀 低調

竟然係佢救全家

入唔到貨呀

依加入唔入返好？

你算把喇

有排玩啦 呢隻
唔急買 大把dip可以buy

好啦

琴日2.幾個時又唔入

去到50再講

4.8家鄉撚

真係唔入返？ 入唔入返好呢 ？蝕住走 又入返會唔會好傻

又會短時間升咁快

邊度輸邊度起返身

個個入市等聽日？

細價股預咗大上大落啦，hold唔住就唔好玩，下次震嗰陣你咪又係penis sell 過

諗緊要唔要而家入 會唔會一入就跌

唔好啦 搵過下隻啦

點解既

其實初初啲人買宜隻係睇好佢67月過fda之後嘅發展，如果你信嘅又願意等嘅咪試下囉
但係短期就唔好預有咩大變動有都係bonus

Btw 純個人見解 風險自己衡量 買股票信自己好過信人

你尋日走左就算 冷靜下先 咁多隻股票同依隻無綠就算
出出入入好折磨

保持良好心態

但見到佢升返又 睇多日 定放棄？

入完又跌咁你點？ 升得咁急唔好追 再升只可以講無緣

睇多日見佢升你之後入咗跌返又點
或者調返轉你聽日見到佢跌緊 你對佢有冇信心入貨

你咁追問得其實都只係想人地答你入
咁不如你自己set個價，到左先再入啦
（個人覺得而家入都算係高追）

不過你自己決定啦

好啦 我聽教
聽日再睇？

太少本 入都勁少股

休息

問多句如果入返既話睇咩位再入好

有水晶球咩大佬

2.8 無錢加倉

Sorry

黎緊準備爆上去

仆街以後跌市真係咪撚睇連登
影響晒判斷
輸到閪咁

上連登，勿認真
由其出面十個有八個都係假膠。

你再睇住個價 不如睇下呢間咩公司仲好
唔識間公司 揸唔實
見你mon左咁多個post 你都應該睇唔少ticker. 抄幾個上下YouTube 上網睇下啲人講再番黎

美股日日都開 總有機會急唔黎
就算跌市都有人贏錢
唔好咁啦
攰就抖下 想買既就睇定邊啲公司好
總會跌番落黎既

係信都入依啲認真討論

咁你會唔會入嚟返？其實我已經睇左好多
但唔知點解琴日突然之間諗起啲人講要嚴守止蝕 同小心penny stock

買得呢隻都預揸返幾個月 等佢個180日啦

大家可以追返之前啲po
之前有手足分析過宜隻野同佢個product
睇下多啲了解做決定嘅時候個心都會實在啲

賣晒所有股，你唔太適合炒股

你真係要入 咪等佢企穩先再分注入 同埋唔好忘記增發呢樣野 實有機會

已經預演左一次

好 決定左分三注入 今次會跌就溝 唔再咁衝動

如果你睇我有keep住加倉就唔洗輸，雖然數目唔大

尋日我有係依個post加倉喎已經用血汗黎撐

多謝大戶撐市

睇出面做咗韭菜

再跌嘅時候已經淆

如果淨係睇呢個post，點都唔會輸得多，我都keep住加仲有post圖

無話岩定錯既都 結果論講咩都得

宜個po好多人都sh加倉 一係就清完撈底入返

我都係為賺錢

小盤股 量真係畫出黎

之前無HFT就睇量 依個年代量作用不大 除非逐個sale睇

呢加要入翻場既最好時機係聽日sell the fact同埋出er

成本3.7 依家加倉是否不智

一股救全倉
好彩琴日3.8加左啲

好股從來都係fomo

YouTube search “SENS all DD you need to know”
30幾分鐘 夠晒清楚
市值幾多就個個唔同計法
自己心入面計一計 set買賣位

得4蚊都sell the fat

升得唔錯

同上星期五 尾市回唔同

但gme同wsb又來

其實Gme搞咩咁突然

sell the fat 8蚊得唔得
走哂gme先升返家鄉仲要有突

我1000股，平均價4.01

GME 咩料
我個一股

社工唔該

冇人理我地住

bear side

我仲未買到 10蚊單

其實點解個隻可以咁升法？
明明應該over-value左勁多

短期股價只有supply and demand同貨源歸邊 從來基本價值要長線先修正到

尖sir GME 做唔做淡好

sens 沽空率有46%

唔做

想報仇買Put

respect尖蛇

會唔會係因為殺put所以升?

依度同尖sir say 個sorry 我之前揸GME有份屌你

放咗？唔係更加屌佢咩

IV咁高 PUT要捉得好準 連PUT SPREAD都無肉食
個倉夠大應該用ITM SC / 直接Short
不過唔好喇 咁短時間係同一隻度操作 輸多過贏

佢上到500個IV會調一調？因為似會有人9追CALL

牛牛short 到GME 咩

聽晚結算 今日炒起 IV挾高 似殺SC多 LONG PUT應該好早平哂
唔好估喇 永遠都唔會知 市場升跌有時莊家都唔知
我地只係傻散 做返傻散既野

IB得

隻嘢今晚開市會點呢，無貨係手，但想食花生

我都想知 我2月profit未輸哂都係靠short GME

想問巴打咁會令股價有咩影響？

同樣想知 隻股都有哂picture，嚟緊又期望到咁多消息，沽空原因係乜？

淨係睇個沽空率係好無意思你首先要知佢點黎

今晚清gme過埋黎同係搏命

前幾日好多人諗住唔會上番
iv 仲有番咁上下開左好多 SC $50 - $70
不過咁毒辣真係估佢唔到

Short多鑊啦

可能小注玩下

點解輸咁少都危險，明明戶口正數

大户都要回血

打去問

尋晚仲係安全

d人吹話short position hide係xrt度喎
不過尾盤gamma squeeze又唔知recover左幾多了

繼續亂吹 講一百次就有人信

今晚short爆gme

200% margin still

睇好今晚個會議？

想夾係威化餅既邊一層

呢轉好多人會輸錢，真心的，食花生算

我個一股都係

麻麻地 唔借消息派貨已經好好

今晚乜柒都買唔到

以為GME討論

我琴晚驚呃入貨大市再回調加大戶派貨，4.2走哂正股
得返option
等埋今晚個會議點樣先再入

原成本2.6

賺住走幾時都岩

岀面群魔亂舞

如果佢今晚再升
變相我賺少幾毫子，真係有點唔鋸

btw 想試下去隔離場short put下CCIV 20 22
點睇

搵d落到11-12既SPAC SP佢10蚊好近勝率高d

痴線牛牛
佢加咗2000幾保證金逼我斬倉
CCIV 35 SC邊度大風險

WSB全面進場 轉做spread囉

佢鎖曬我成副身家

naked short call 無預double margin真係唔好開

有啊,我short 佢840現金44xx

遲咗日入錢
冇得加倉 哭能咗

係用行使價既double黎預
35x100x2

離題咁睇 即係牛牛預示會勁升？

係，佢Call個價380先肯幫我斬

我見spac 10 sp蚊好多都0 premium

我見spac 10蚊 sp好多都0 premium

前晚果d都有0.7

希望今晚個會有good news

你naked short？

唔好以為廿%差好遠唔會爆 咁玩同喺推土機前面執碎銀無分別
唔好話牛牛 我望到都覺得危險

歐盤升差唔多10%，今晚5蚊可期

35蚊...其實對比返nio 35已經係undervalued

歐盤唔好信, 同埋納指期跌緊 woo..

機會

唔升咪加倉時機

4.3 加咗400

Buy the dip

$4@15 股
入來支持下

發覺買完SENS 唔係好洗望

我4.7
6月再睇下上唔上返5$

早兩日 2.85溝左

4.8入左
慢慢坐下算

望幾時有dip 夠時間自然可以收成

唔使理指數
呢啲唔太跟

盤前直插

有差唔多2萬美 加倉

歡迎直插

啱啦 啲人尋日出曬黎話未入夠冇位入
宜家再俾多次機會大家

大戶

想佢回4蚊

個盤前激過過山車

Earning report 有咩期望

日日係咁就唔會覺得刺激啦

想閪冧到2加倉，加唔夠

冇，一定蝕

希望可以有d progress update
刺激下人入股

期待佢做到第二隻bngo

唔使諗太多
4 4.5 中間浪浪下，穿 zone 企穩先上望啦

Firstrade進場

10點半再睇

跌乜

早知sh gme

盤前搞咩急跌

-10% 加貨

$4入返4分1貨先

等特價再入

出左report la咩？

抽升

虛驚
jel個頭先

又加咗倉 好股唔怕等

閪冧

你張sc走左未所以話真係好危險

想問下點解我Sens
個Short float係45％？
隻股overvalued ？

快D走添呀

牛牛保証金係咪加大左

一打和即刻走

幾點出report?

牛牛將sens保證金升到90%

有咩啟示

amc 2.0

係咪準備升空了

原本幾多?

我都想 係就快啲一步到位爆升
唔想比大市chok嚟cho去k

唔記得

今晚個會開完都唔知點

掛左4蚊加價

佢4.01

習慣唔好set齊頭
想4蚊set 4.01 破4蚊先接就set 3.95 唔好set 3.99

究竟升空係咩感覺，好想試吓

今日無啦 大盤繼續閪冧

最活躍股 係 gme amc sndl nok
時間好像倒退左一月

大盤閪冧唔怕呀
最怕淨係佢閪冧

Gme一升就咁

明明我地都係比人Short
入黎玩Sens啦

都幾勁,出面亂成咁, 都仲企到係$4唔落

唔洗喇 慢慢黎

其實比出面跌得算多，qqq跌1%， sens跌5%

佢以為跌幾毫好少

要睇%

救命呀

有邊日上落唔係呢個數

一陣開會就v返上去

佢有無話幾點開？

好似係12pm ET around 1 am I guess

今日算比我想像企得硬

8%都叫硬

尖sir下次都係唔好gel頭住啦

7.6%

穿左, 股災呀

入左啲AVGR等佢爆

無睇一陣又跌左

呢邊set定$3
tsla見穿700又想入貨

又話有嘢講嘅

跌咗8%
說好的conference利好消息呢

我知錯了

個倉又失禁
前兩日入左錢溝
今日真係山窮水盡了

琴晚走左今日可以再入返

定少少吧，前兩日2.8都見過，頂住呀各位

4蚊加完 500
諗住3.5 加多500

巿場太驚恐

我諗3月4份財報
應該會再閪冧多獲

前兩日直接瞓咗冇睇過

有幸3蚊加左少少

頂唔順了

VXX衝高左 今次有d料到

咩意思
我有d心郁想入市

早幾日崩 VXX都無今日升咁多

好正

全倉都係直插落地核

留 定溝其他好⋯ 3.6 cost

Gme就好似sqqq咁
佢升 ，其他跌
佢就升左8成

掃左d CLBS 3月1蚊ITM call

有冇手足cow左

未落到單價

又放股票去炒GME?

師兄仲係咪到...

呢隻都企左係度一排，咁有信心跌落去?

日日慢慢睇住佢跌
想快啲爆升 渣cash 避熊市

琴晚set嘅3.5真係入到

估唔到最後血流成河希望聽日美國會通過新紓困法案

今晚又可以見2

果然守唔到2蚊

尖sir有冇對沖

均價 4.317
有排坐

From支牛，Q3-Q4 先過fda

我屌..有排坐

仆街 仲諗坐住2-3個月就夠皮

坐到年尾

不過琴晚都算好多利好消息，消化完呢段回調應該有升勢

我之前5蚊入左300股有排都返唔到家鄉
好彩個陣覺得唔對路 轉左玩其他股

屌又要等到q3 q4

無特別hedge
有LP 2蚊黎做bull put spread

感覺上不好不壞

等升返少少就走先了

琴日healthcare conference 講左啲咩

尖sir方唔方便去我個post解答吓我
我咁計啱唔啱
期權問題

我係唔係要jump喇全副身家sens左

唔孖唔會爆食既

唔會爆 但會drop to z___

咁所有股票都有機會

你all in果陣都要有心理準備 對sens有信心啦，坐陣隨時double

驚閪！

Sens only goes up

本來預坐到6月但而家又再推遲
果時又手多加倉

希望啦

原來post market又跌左10%

<3蚊會入多少少

睇黎今晚2.x見

有1900億刺激，納期都就快轉燈
比d信心自己嘅眼光

對sens有信心對個市無乜

3月4出財報嗰日
大家會溝貨？

2先buy the dip

睇7倍?

有個analyst睇14 你信佢咪跟

今日可以完全唔郁

嗰大市無郁
又無壞消息 盤前都可以跌10%

上次miss左2.7嘅人有福了
今晚重臨舊情況

Fda delay算唔算

tsm 瘋狂插, 好吸引

又大跌

掛3蚊

一jel頭就出事

你均價幾多？

3.5左右

點收科

穿左3.5

皮都收 你仲唸點收科

3.7入左500 準備3.2同2.8 再入500 到2.5就all煙

想清倉，再入過

FDA approval要等到Q3-Q4先有消息 下個利空消息仲有財報日 宜家仲未跌到我個買入價仲唸緊走唔走好

個個都話走

出出入入仲on9